# GLV_FS - GLV Folder Sizes 

## Описание

Пет\демка проект на языке Rust. 

Консольное приложение в задачу которого ставится обход папок и файлов и сбор сведений о занимаемом дисковом пространстве в удобном для использования формате или просто отображении сведений для ознакомления.

## Задействованные инструменты

`clap` - Фреймворк, библиотека для упрощения создания CLI

## Сборка 

```
cargo build --release
```

## Запуск тестов

```
cargo test
```
